係香港生存係咪真係得死一個出路

反修例前本身係各方面都已經好迷茫 搞到成個人好冇動力 做咩都求求其其咁
反修例後負面情緒爆哂出黎 完全唔敢想像將來嘅香港會變成點 日日訓醒驚有突發事情 邊到邊到出事咁 個心真係好亂
我都想做港豬 唔想理咁多野 專心自己事 但真係做唔到 萬一輸左 以後出街見到差佬會點 會唔會撩鳩你 2047嘅香港會係點 唔敢想像 一諗就開始負
我依家先2字開頭 我好驚將來有一日會忍唔住

放完負 希望香港可以快啲搵到出路啦

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

唔洗擔心咁多
換個諗法 輸左一定攬住警察一齊死